823香港之路 （無綫新聞正面報道）

十一點半新聞

三位人鏈參與者受訪（均為絲打）

花蟹未訓醒,未有正常報導囉

其實大家覺唔借共產黨不停淡化我地第五個訴求真普選？
每次新聞報道只會報:示威者爭取成立獨立調查委員會等五大訴求
似乎獨立調查委員會的訴求比起真普選宣傳更廣泛。
但我地訴求好明顯唔係咁